香港人616嘅高質，可唔可以保持到

香港人喺616 讓救護車嘅高質，全世界都見到，就算日本人都話未必做到。

但係會唔會一過咗616 全部打回原形？
例如話搭地鐵，以往淨係留意到係得香港站、九龍站係會真係會先讓車上乘客落車。

希望香港人可以日常生活保持到哩份高質，由細微地方做出同大陸人嘅差異，香港咁多遊客望住，好快全世界都知。

同時間，可以多一樣嘢值得香港人打飛機

兩次遊行既收獲係多咗人支持勇武抗爭

因為林鄭老母用行動證明，人多唔係大晒，都係吹佢唔脹

哩個老母隨便攞去屌，唔洗客氣

６１７已經開始批鬥啦高質

想打多陣飛機啫

唔好要求人地，做好自己同保護自己就得啦

就算我轉焦土都係咁講

焦土都交下戲，表現得高質啲，起碼世界知道香港人高質，想開逃生門畀你移民都開得易啲

遊行迫住行3個鐘都唔覺得攰
九龍塘轉車行10分鐘已經燥到想打人

問題係邊可想而知，一日有支那人，一曰社儲都唔會有安寧

個個星期日出黎遊行，都有意義過行街食飯同人迫

警你老母特衰淋病我正式同你宣戰

....

盡人事啦
無下次ga啦

都係睇環境做人，未必有份堅持。

晨早溝淡晒啦。
個日d新香港人同藍色廢老根本無出街

個日高質係因為無支那人同廢老姐

啱啊，遊行行咗成大半日冇坐過都未覺攰，不過返到屋企先嚟料

要做出香港人嘅優越性，要日常都表現到高質，同鄰國嘅低端人口之間嘅差異會越嚟越明顯。

想像下出到去旅行，同人講I’m from Hong Kong 嗰種優越感，人哋國家嘅人會知道Hong Kong people are nice and orderly.

都有唔少中老年人，不過出得嚟嘅都唔係廢

出嚟嘅都成2百萬人，差唔多4分1個香港嘅人，只要哩2百萬人keep 到高質，個效果都好明顯

堅持落去啦，打得一陣飛機得一陣

啱，保持高汁先值得人幫

淡極都仲有4分1人高質，Keep 落去就有希望調返轉溝淡啲低質人口

用高質去打敗低質

你幾點行完
我走嗰下好多黑衫喎

齋香港人就keep到高質嘅
條街咁多蝗見到已經即刻燥 對佢地有禮？不了

8點零鐘係中環走

我都成日搭車開口屌啲大大聲講電話/開Party 嘅廢老

唔好怕事，有咩睇唔過眼出聲就得，道理喺你度，可以理直氣壯

嗰陣仲有好多人卡住喺灣仔

因為616出嚟行嘅都係真香港人